Umtiti真係好廢

睇左兩場法 發現呢條友真係好廢
平時又多小動作 郁d又跌底 不愧係疤狗

相反Varne就又穩又君子

有無人認同

豬腦

打排球

佢今場俾人掂一掂就跌

疤出啲垃圾係咁

黑鬼打中堅係咁上下

西班牙就拉膠carry big gay
法包就華仔carry TT

垃圾疤

法國啲力架全部都好撚廢

kante 都廢?

唔計

條友真係唔識㗎喎

疤個dembele 就好飄忽 有時都幾勁

包皮呢

今場普巴D直線控波都打返出身價
唔好鳩射佢其實幾勁

普巴都係 今場幾勁 好多key pass 入波都係靠佢搶完再俾key pass

有馬杜迪同干提包 佢放心用波

今場真心勁撚到呢 加埋隻kante

LM睇陣間法國被逼和

matuidi今場左翼wor